鋼琴女神15秒彈琴片「右胸大走光」 懊惱：不該PO上來

馬來西亞鋼琴家李元玲擁有高顏值及32C、23、36魔鬼曲線，受封「鋼琴女神」，近日她上傳一支15秒的彈琴影片，片中她因選錯服裝，導致胸前頻頻走光，引發網友討論。

李元玲穿荷葉邊平口印花洋裝，坐在鋼琴前彈奏，但因抓不到手感，才彈3秒就大力甩手，表情也頗為不耐，重來沒幾秒，又不悅地拉了拉衣袖，最後翻白眼起身走人，她在配文解釋：「Wrong choice of outfit（服裝選擇錯誤）！ 這是fail的片段不應該po上來的，就讓你們看看我錄鋼琴影片20個就有18個是一堆笑話，The struggle is real（掙扎是真實的）！」

事實上，李元玲選錯衣服不僅影響表演，彈琴時也讓右胸的大片NuBra不慎露出，粉絲讚她認真又追求完美，「果然是有這些片段才能塑造現在的成就」、「喜歡這片真實實在的一面，追求完美背後的付出」，有人建議心情浮躁不要彈琴，肯定她已經很完美，有人則笑虧：「我想知道衣服它的結局是變無袖的嗎？」

睇左 條女明顯專登露

我入黎就係屌你老母既！

片定老豆？

朋友 片呢

伯母打攪曬

樓主對於文字個種執著同熱愛真係

PAN PIANO呢?

好似差咁啲野

Dllm 無圖無片開乜撚野po

追求完美背後的付出

文字模式？

片又無圖又無

講真唔露有撚人睇佢咩

純文字討論？

係"你哋屌我老母喇"模式

睇字已經覺得好正
唔駛睇片了

唔係直播走既話
係肯定走完光都會po出黎?

樓主老母兩對波都露晒出嚟

圖定老母？

樓主趁人少少快d po番出黎 一陣人多伯母就好唔得閒

勁好笑

救樓主老母

朋友，我搵唔到

點

大走光？

老豆

夾得好辛苦wor

我照屌

邊到有露?

咁樣叫走光

利申: 有得屌我屌

好臭西

正呀！

D奶假㗎

留名返屋企睇

NuBra叫走光

jm9.... 睇到好尷尬

唔想露咪遮撚住佢 有人逼你咁著？

咁都叫走光
pan姐果啲叫全裸啦

睇張紫語好撚過睇佢

呢條女真係
越著越淫

咁都叫走光？呃觀眾都有個譜丫唔該

露左？

試解釋大走光意思 （10分）

其實佢唔想露可以直接唔po
佢而家特登po呢段 根本就係話俾人知有嘢睇快啲睇

專登到

咁叫走光？
咁全世界得穆斯林冇走光

大走光? 部鋼琴就大

拉

以為露 Iin
原來露 Nude bra

睇開佢佢好撚大隻

你似係中出即飛嘅人

見啲鬼佬串尻佢係咪就全裸彈琴

彈琴雞youtube呢排大把

邊撚到大走光㗎屌你老母

露咗乜撚？

着比堅尼算啦
黑鮑點算

雞格

冇晒人，咪姐係走光

囡囡圖冇，鋼琴圖都冇。DLLM

好撚肉酸

高級雞

尷尬炒作

我女友黎

呢位又要夾到咁辛苦又要借啲意走光戥佢辛苦

走得太少

自己睇留言啦

冇走光

.

攻心計到呢

啲動作造作到仆街，好似Kpop 啲淫舞咁

嗌話尷尬但又自己放上黎

所以我好少話呢類露波搏點擊嘅係雞，
咁個市場係咁玩呀嘛
同埋維持窈窕身材唔係容易嘅事，
某程度上我覺得佢哋好敬業添

你屌埋我嗰份

你username好啱用嚟同條女講

睇 Pan Piano / Ru’s Piano 好過

露下心口就女神
個樣唔太掂

失望
又冇圖又唔係pan piano🍞

嘩，推得好盡

..........估唔到未整之前係仲靚....

啲死人聲氣成個臭港女咁

膠奶黎既

諗起含大教授個故

呢個真心nice tits

好撚假嘅女人

咁都叫走光

個手勢啱咩，就算唔夠力個手腕要放上啲都冇理由成隻手變左做雞腳咁㗎喎
利申：唔識

佢大撚把錢都唔知咁做博乜

要睇睇呢啲唔好?

夾得咁辛苦

咁黎po上網

三個字

俗不可耐

其實幾靚女，不過d琴技真心渣，成日靠死力無emotion，睇佢彈琴好似睇佢用手指做gym咁。

一帶一露

巴打真係好幽默
我執番啲腸先

yes

未入黎已經知邊個

我仲以為呢個走光

點知係個臭閪

真係幾大燈光

佢間屋好正

彈得好死硬
完全無美感

呢個女仔都彈得幾好

要睇波睇pan piano唔好

真人版像膠人

波皮 黑LIN頭 乜都睇唔到，有乜撚野值得睇 ？

睇佢不如睇韓妹仲好

佢啲相用少啲奶力/啲衫著鬆少少都擠唔到野出嚟

咁都可以出新聞

其實大家主要都係想睇波

扮發脾氣轉身走
點知一出鏡頭就即刻掉轉頭熄機
拍得呢類低胸彈琴打鼓彈結他片既女都知佢用意係邊啦

真係發覺KOL好撚易搵錢
炒作新聞>紅>廣告

Miss我想即刻學琴

依條attention whore

就係因為有pan piano, 而家我開始鐘意聽鋼琴音樂了

走光? 邊度走?

邊L度走光???

呢條女本身有家底
渣拉利

要靠呢啲先有人欣賞自己嘅演奏，究竟係咪好事？

睇開LEEZY....佢正好撚多

單講琴技, 山狗都屌打佢

Dllm我睇胸圍廣告唔好？

拍鋼琴片但係推自己個胸推到咁

如果你講對波又話你哋啲人錯重點

其實佢本人明明都知道佢對波先係重點

無人講ru春卷？

琴技大把人好過佢啦，不過波同琴技兩樣都好過佢既未見到

我睇到佢差腰先發現佢無撚彈過

咁都一般
睇來我要求都幾低

你諗吓佢拍片之前會化幾耐妝先啦

李雲迪徙弟都要靠咁樣上位

臭雞

幻想力Max

雞

係架
佢又有得顯露佢既才藝（同身材）
觀眾又有視覺同聽覺享受
最欣賞就係知道自己定位同優點 大方顯露出黎既人

屌 無野睇就唔好話大走光啦 垃圾

露個砵仔糕就叫走光

唔覺呢D太造作好假既咩?

利申聽開et

cls...

屌 片呢

我想食佢拖鞋飯

假架啲奶

et 彈得好d 又低調show 腳

片定老母？

擺明就係彈琴之餘露肉, 有咩咁假

鋼琴雞

條女假到

假撚到

條女係咪俾人包咗？

佢自己本身都好有錢wo

林明禎啲friend

閪到呢個樣

見人地Youtube Pan Piano紅左就抄人
仲要扮唔知
臭婊子

次次都用埋同一招數